唔該唔係上前線既人唔好拎Gear 豬嘴/眼罩 留比真正有需要既人用

發夢上前線 見到好多人黎前線趁熱鬧 黎影相
對家一射TG 呢班人即刻第一時間走
屌你老母 著晒full gear 唔係幫手整熄個煙 咁你不如唔好上黎啦
見過好多次喇 反而見到都幾多人得個廢口罩都唔怕tg 上黎幫手 不如將d gear留比有需要既人啦
要趁熱鬧唔該去後面

無錯

有d人係自備既 唔好一竹篙打一船人

推
仲有未有心理準備嘅人真係唔好行咁前
前線手足以為你嚟幫手 點知你未ready好要走

可能我表達得唔好
我係同唔係自備gear既人講

如果係自備呢？
自問我無上前線嘅勇氣，因為我怕我會落單，要人救，唔想累人。
我只係幫手搬下野咁，但都會自備足夠嘅gear，因為唔知幾時會食彈。
就算唔係前線都要做足防禦措施不是嗎？

表達得唔清楚 我唔係想同自備既人講

上得前線 就要有被拘捕 被打 既心理準備

Sorry誤會咗，我同意你嘅講法，有能力就自己預備，留d gear比真係買唔到/唔方便帶出來嘅人。

推